Microsoft公佈 Xbox series x完整性能 真機上手

微軟今日正式公開了Xbox Series X情報，Xbox Series X尺寸為151mm x 151mm x 301mm，

Xbox Series X上的《戰爭機器5》改進了接觸陰影以及光線追蹤屏幕空間全局光照明，所有的過場動畫在Xbox Series X上都能穩定60FPS以上運行，而在Xbox One X上只有30FPS。

此外，在短短兩周內，《戰爭機器5》就完美移植到了Xbox Series X上，並且運行質量堪比PC上使用RTX 2080進行遊玩，和《賽博朋克2077》壹樣，已經擁有這款遊戲的玩家可以免費在Xbox Series X上遊玩。

已經有pc既都唔需要xbox啦

$?

RTX 2080 + 1TB SSD幾錢先
同包玩起碼5-6年唔洗upgrade

同遠離外掛

贊同

狗衝！！

cut鳩哂d特效, 假解像度你唔講?

你講緊應該係ps4pro